美联社在上周一发布了男子大学篮球排行榜，该排行榜充斥着亵渎。大学篮球王国已经乱成一团——以防万一你刚刚开始关注|查克·卡佩珀| 2021年2月12日|华盛顿邮报|
霍华德取消男子篮球赛季，因为在赛程调整中对新冠病毒的担忧，马里兰将在下周连续几天举办内布拉斯加州奥运会。|艾米莉·吉安巴尔沃| 2021年2月12日|华盛顿邮报|
一个棒球赛季经常听到162次，篮球或曲棍球的一半，这使得每个版本都不那么特别。赛前国歌——尽管充满了激烈的矛盾——仍然有一些东西可以提供给《巴里·斯维卢加》《2021年2月11日》《华盛顿邮报》
在阿布杜尔·拉希姆（Abdur Rahim）推动这一问题时，他所尊敬的篮球界人士，包括他的朋友、前经纪人亚伦·古德温（Aaron Goodwin），说服他联盟需要大幅提高薪酬，并制定更完善的计划。NBA的一项实验让选秀候选人不用上大学，呆在家里，拿着薪水去打球|迈克尔·李| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
联盟周二宣布，十大男篮联盟已将其男子篮球锦标赛移至印第安纳波利斯。十大男篮将男子篮球锦标赛移至印第安纳波利斯|艾米莉·贾姆巴沃| 2021年2月9日|华盛顿邮报
他身材匀称，傻乎乎的，喜欢打篮球。抗议者要求为Gurley伸张正义，因为警察和纽约州M.L.Nestel之间的差距越来越大2014年12月28日《每日野兽》
足球在世界其他地方被称为篮球。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
大约在中午时分，布林斯利把电话扔到篮球场的散热器后面，然后离开了电网。据称的警察杀手伊斯梅尔·布林斯利（Ismaaiyl Brinsley）有一个死亡愿望| M.L.雀巢| 2014年12月22日|每日野兽
我在电视上看足球、篮球和曲棍球，有时在户外频道上看“低音专业”。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
这场篮球赛是年轻的皇室成员在一个非常忙碌的日子里的最后一次订婚。当你的皇室成员遇见我们的皇室成员时：凯特遇见贝·考特赛德|汤姆·赛克斯| 2014年12月9日|每日野兽
据我所知，他是一名装卸工，曾经是一名职业篮球运动员。华伦委员会（26人中的11）：听证会第十一席（15），总统甘乃迪遇刺委员会
篮球比赛中使用的封闭式底篮非常高，进球后很难将球移走。男孩机修工，第二册，各种各样
许多会员对篮球不感兴趣，只是旁观。格雷斯·哈洛高中普莱贝年|杰西·格雷厄姆·弗劳尔
一个篮球快速地绕着圆圈传递，只朝一个方向移动。游戏和游戏促进学校士气|多种多样
篮球从一个球员扔到另一个球员身上，穿过圆圈，或者传给最近的邻居。游戏和游戏促进学校士气|多种多样